spaq 苦主區

又話第2隻tsla

隊左成8%
無人買？

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手